石硤尾站好多狗

唔知又搞咩嘢

啱啱見到 唔知搞乜

[推比攬炒巴] 可唔可以眾籌比台灣義士？